月入$3500人仔就有大陸妹玩

抵屌啦，但玩還玩唔好搞佢黎香港唔該
如果個記者1皮都玩得過

你唔搞，日日都有150個落黎啦

香港返工 人住廣州 有冇得諗

大灣區 民族融合

以前曾蔭權話想起條磁浮鐵路……

元朗上班 上水上班都得既

屌好喇唔好帶埋佢落黎呀

做咩兒登會有人post 支那片

好醜呀大佬 比返3000我都要諗諗

地盤佬搵萬幾兩萬上去做大爺！再結婚申請d雞落嚟補充市場

兒登會post屌囡攻略?
你傻撚咗呀
係香港都係叫大陸雞啦on9